[人人可以捉黑狗] 任何市民都可以捉黑狗, 直上裁判法院, 無需交俾狗屋!!!!

D 狗大曬, 邊可能架